新一年唔好話我唔教精咁多位ching...

梳返個精叻型仔頭去拜年逗封大利是

法國sis貼果位男仔好靚仔
可唔可以介紹佢俾我識

我私伙野黎 唔太方便...

你嘅嘢即係我嘅嘢啦

我份人佔有慾比較強

佢個髮轉有啲禿

向世界恤髮?

就算佢禿到地中海我都係咁愛佢

我都係一樣

講緊地中海嗰part

仲差個口罩

要自己吹頭
好打極有限

幾靚

呢個look大概可以拿封$10利是

連登仔標準：
毒柒=樣唔差
柒=中上
普通=幾靚仔

WANNA ONE Zero base

😂😂😂👍🏼法官大人

唔吹點定型牙==

毒撚用頭油gel

得翻幾條毛仔點算==

剷左佢😂

夠天然其實幾pure